Enzo Mazak:香港手足，twitter要人，唔好浪費大好機會！！/ 環時以禁運醫療用品威脅 恐嚇美國勿制裁屎為

有兩單值得講：

環球時報恐嚇
制裁屎為就對美國禁運醫用品

有共諜參選新西蘭議員

禁運啦
等d廠唔夠膽係大陸設廠

推
Twitter要人

推

Push

迫人撤廠

通處唔舉美旗

同我推爆佢

召喚手足幫拖

推唔到照推

上熱門

我唔信美國會屈服

twitter戰線唔可以放棄

推推

大家咁得閒 應該真係要上Twitter 打文宣戰

點唔屈服
短暫屈服，長遠口罩撤去東南亞或南美州

twitter手足做野啦

推推推推墀推

推推推推推推推推推

又要逼侵仔 Make America Great Again
美帝國製造業復活啦!!!

Pish

關於爆炸案手足，我唔知可以寫咩好

做嘢呀手足

push

日本d口罩廠應該一早賴過野啦 不過唔敢出聲姐

Retweet

勁少人

究竟係咪登報

個人認為太早
應該係開始受控，開始檢討、追究責任時先做

Chen Naisi
= Nazi Chen ?

美國依家有大大個台灣做工廠
會怕你小支支

twit

Twitter 要人

禁運美國係好事, 正式全面攤牌

仲有二千億未找

五毛對美國疫情 煽動輿論文件流出

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

依家係想撤都撤唔走,啲機封晒喺支那

若果禁運醫療用品比美國,美國會否亡國? 會嘅話,咁諗唔到支共點解唔做啵.
即係已經係門口邊,條佬有咩理由唔插入美女個HI到呢?
點解美國人自己有齊地上最強嘅軍火都唔爭取,唔打柒對方呢? 香港抗爭者連槍都無支啵.
美國手足係唔係大多係發緊夢? 你應該鼓動全美手足齊齊抗爭排支嘅啵.唔通香港人全部去美國勸美國人拿起武器打柒支那人咩?

呢一刻未必撤得走
但以今次為經驗，一冇事就會撤走／下次唔再嚟設廠

Enzo Mazak手足明顯係發緊夢, 歐美大陸已經被支那直接襲擊,當地人唔醒拿起武器抗擊,卻冀望香港槍都無支,而且不乏義和拳嘅抗爭者靠Twitter鳩UP就可解決問題?
無肺係支那病毒,華為5G就唔係支那病毒嗎? 抗擊意志係邊? 求存意志係邊?